# Семинар 4

Этот семинар будет про память и про сишный функционал

## Память

- (будет на лекции) виды памяти: статическая (тут про три секции data, text, stack) и динамическая. Уточнить что указатель != адрес прям в оперативке (можно чуть рассказать про виртуальную память и страницы если вам хочется)
- Рассказать про переполнение стэка, почему оно возникает
- Показать как выделить больше стэка 
- Рассказать что происходит со стэком при вызове функции (примерно, без лишних подробностей)
- Рассказать про динамическую память (кучу)
- Рассказать про память в стиле С: malloc/calloc/realloc/free
- Рассказать про new/delete и почему это удобней (инициализация из коробки, кидает ошибку)
- Рассказать про функции для работы с памятью: memcpy, memmove, memset. Разница между memcpy и memmove. Разница между посимвольным копированием строк и memcpy
- Строки из C: где хранятся, как хранятся. Нуль-терминатор. strcpy, strlen, srtcmp и их реализации

## Еще функционала из C

- printf, scanf и как ими пользоваться. Сравнение возможностей cin/cout и printf/scanf
- Что такое argc, argv и как с ними работать

## Для самых быстрых

- Покодить всем вместе задачек на указатели/массивы/циклы
